我喺nba點撚樣打波洗唔洗你班傻閪教呀

唔好話淨係連登 其他社交平台都有咁嘅現象
成撚日啲comment都話
咁樣攞冠軍冇人服
On撚尻 人哋洗閪你班撚樣服咩
打波攞champ攞mvp轉隊組五巨頭都好
洗撚你哋服咩 照你哋啲多logic
唔同你會話samsung ceo過擋 apple
冇撚用 你部apple整得點撚樣好 點樣好賣
都冇撚用 我哋apple班fans係唔撚會服你
係咪要一隊全rookie 冇人攞過mvp 贏咗先服呀
不過你班鍵盤戰士又話人哋
咁樣打波已經唔撚係籃球 再唔係就話
係勁呀 不過佐栢洛三巨頭嘅公牛屌打班傻尻rookie啦
唔夠公牛三巨頭打嘅冠軍都唔撚係真正嘅冠軍 唔撚會有人服
on撚尻 睇波就睇波啦 你話佢kd咁樣贏冇骨氣 冇問題 你話湧士叠馬洽猗士 占屎老啦打唔到落去等等 都冇問題
咁撚大個人仲成個小學雞咁講唔服 知唔知醜呀
成者為王 敗者為寇
入翻你老母嗰閪到再出個世啦
利申 非湧猗fans

隨便負皮 都係講事實